【公投】facebook創辦人朱克伯格應否成為下輪製裁名單之一

相信好多連仔都被五毛投訴過仇視支那而要禁言
而我打算聯署同收集一系列涉及
朱克伯格同其客服團隊反民主，癲覆美國政權，
危害美國國家安全既罪名

不論本人是否親美支持者，但下圖仇視民主或涉及危害美國國家安全
而本人多次投訴反民主言論一概不獲處理

有見給此，想搞連登公投。
朱克伯格應否受到制裁及受到美國法律刑罪
巔覆美國政權，危害美國國家安全（叛國）同間碟罪

正評：要
負評：關你撚事

係d客服大部分都係大劣人

支持連登投票決定

推一推